【叔哥可否不要走】阿仙奴20-21球迷吹水區 MMXCI

#StandWithOzil

阿叔

樓豬 唔反Medley一日

牙叔

樓豬買左電腦
好能rich

20M真喺好on9
勁都勁過2andb條柒頭la

賣宣明會都未賣叔啦宣明會其中一個20M就差唔多

問工場姐姐借電腦用都要開挽留叔topic

DO無做BBC
而家Raul走咗
未必有以前咁準

白鴿連任出bonus俾樓豬買電腦

雲加

真係賣叔?

官酸打孖

20m都放
唔怪得係轉會市場成日俾人撳住嚟屌

5識吊高嚟賣

同埋叔自己要走都on9

哥狗(同達囝體系)用開既萬金油球員不嬲大把機會

拿姆,rafinha,Delph,zinchenko
Delph做輪換踢到入英撚國家隊

條金鏈都值10M啦
叔30m 40M走唔甩喎

星期六就打邪盾，班友訓練番未
C8係味走左

代我地連登網友講

[size=6]一人一DM留叔

松泰出咗糧俾我

冇牙叔,士氣低落啦
練條春

無牙叔阿狗復興前路漫漫

細爆都40M 想買叔 唔放低60m唔使行出呢個門口

呢件tutu有冇阿叔50%

叔哥

20m 好撚低價

成個車狗果啲四大中堅咁既樣
俾番阿叔我呀

老實講句，佢去狼隊踢中場一定未夠班，係阿狗多啲出場機會仲好啦

屌你手指畫個A字都唔識 畫到成個三角形咁 仲好意思踢波？俾返阿叔我

屌你真係洞悉先機
月頭已經send去講

班宣明會仲有得留低 而唔留牙叔 真係唔知做乜柒

唔通真係為咗籌旗買人 而且知道班柒頭宣明會賣唔到錢

但係買人返嚟又有機會柒 唔適應 一場賭博

牙叔 萬金油 點用都得 除非真係佢自己想走

反達了

我都想賣willock
撚有人買咩

賣比狗好過賣叔啦

賣Wilxxx/ Nxxxxx / Nxxxxx 呢幾件全部躝.
垃圾

On 9

收到風AMN會正選踢中中
踢得好過何妖就留低

後面嗰兩個有咩分別

根本比唔夠機會牙叔踢中埸

去狼隊咪一樣打翼衛
狼隊有Neves 摩天奴

見到呢條撚樣就唔開胃，後備入黎可以跑輸比個踢左全場既耶穌

鼎 Papa呢啲應該要20M又唔20M 叔呢啲40 M嘅球王就20m 牙達我屌你老母

痴撚線
轉過撚頭返嚟原來爆曬post
唔入嚟睇以為有官酸

Nelson掛

比狗冇人買祖狗冇錢

官酸賣叔

唔係真係賣叔阿
咁多人唔走偏覆走叔

手機開電腦版得唔得

留名等睇阿叔應shut up

初出道牙叔好多假動作，下下fake臭

又話祖狗啲人黎傾拿卡既
又係fake?

叔邊止20m咁少
狼有邊個換仲好

點解你咁鍾意ig dm啲唔識你既人

幾on9先會賣得果20m 加埋又官宣Cedric+Mari

N Pepe

我之前dm左包皮 佢都黎啦

Adama+錢換叔都可以認真考慮下
其他不了

訓撚醒未

換Ruben Neves

賣到20m都偷笑

可能平時咁樣食唔少暗星

上次dm拿卡有冇用

唔想dm垃圾

加返leno 拖仔果d上去啦

引戰

你講咩啊屌你
家陣好撚醒呀？

我認錯人？
記得fa cup前夕有人dm拿卡，叫佢聽日拆車醒定啲

笑到仆街成班大牌記者/ITK係度懷疑人生

反達丫屌你
買叔

跛仔定迷拿dm
我dm包皮

整叔圖未

原來vidal都要走
過黎踢下後備教下wilock點樣踢中場中啦

條友講野好撚7 不了

原來又官宣左件
新vvd

冇心情丫
用住舊先la

燈到8比2

條友個名點讀？

甜姐兒？

成隊都諗唔起有邊個係靚仔 陰公

今次極罕見有返少少質素

#AdminOut

條友25到仲用緊熱狗icon

何蛇出左歐聯決賽評論

無左了

on how it feels to join the club
It’s a great feeling. Arsenal is a massive club and they were actually the first club I supported as a child.

交多少少戲啦

20M/25M賣工兵型球員已經唔錯
希望有set re-sell clause

又買垃圾

the first club I supported as a child.
跟住踢熱狗青訓

你知唔知叔哥ig dm 00後女女
想cow人

First club 即係second club撐熱狗
25行開啦

身在曹營心在漢

佢地細細個就一齊踢波

間諜

D女見到條金鏈就say yes

下唔係六月permanent咗㗎喇咩

整返條假金鍊都ok喎

半日一個post

又宣明會

屌以為叔嚟

之前咪po過

痴地
叫迷基執相好過啦

係lor, 我都以為一早permanent咗， 奇怪點解依家翻炒當新野post

幾高咁
唔好成日話人營養不良啦

(Admin：柏迪同馬加希斯搞唔撚掂住，求其頂住先啦你班麻煩友)

同達蛇講埋 fuck u sell uncle

Nelson 同尼基迪亞

老老柒柒 佢有咩passion可言

跟隊記者 Charles Watts：

Gabriel 今天一整個下午都在科爾尼基地，轉會已來到最後階段，全程都在嚴格的醫學監管下進行。 （ ps.未被要求隔離 ）

點知達蛇以為你話 "Fuck you! Sell uncle!"
即刻加快腳步

原來賣叔先推得咁快
我睇好佢起達蛇手上有前途依家molamola

又話跟隊，係真嘅話做乜唔影相？
家係呢條友跟隊踢街場咋

講真阿叔係其中一個喺達蛇接手之後進步得好多嘅球員

我諗社區盾正選係Luiz+Saliba/Holding
踢3後既話，有機會Gabriel踩下草

賣叔下場就會好似gnabry咁，一定後悔無好好留佢

How to call 跟隊 in 鬼佬place

賣拿賣叔，賣哂阿羊啲老死

一定係三後
除非出燒

希望大家唔好忘記下一個gnabry係Iwobi先

2&b走前已經係gnabry之上，同美欺同級

"NEXT"
認真

一定唔出燒
除非中國唔直播

okay

真

we get next

賣叔既話右閘唔掂喎，得返回塘比狗同老野蘇

Next Rooney = Walcott
Next Walcott = Ox
Next Ox = AMN

係不過佢去到狼隊冇達蛇呢個伯樂應該踢唔起

睇下想練陣定想贏
想贏就一定係3後
Luiz Saliba Holding

蘇好勁

仲有柏芝浩鼎細梅

邪盾係咪無限換人？

軌好進取

達蛇

佢fofty黎 同羊搞基

倫敦晚旗報 Simon Collings【 Tier 3 】：

狼隊接近以2000萬鎊+浮動簽下 Ainsley Maitland-Niles。

要走個d仲未走
Wilock 埃及 細爆 papa 坦
叔呢d大賽球員就賣

你咪on9啦好嘛

阿狗d social media同marketing同影相同design咁閪慢
又咪聽日先出到

People crying about Maitland-Niles must remember the vast majority of his good performances for us have been within a 3-4-3/3-4-1-2 system. Such formations won’t be part of Arteta’s long term plans. He’ll be well suited to Wolves. £30 million very good money for him.

因為達蛇433 無叔位置

賣唔係問題 但屌你20M

雖然叔咩位都踢得
但位置真係剩返左右閘後備，工兵賣到20m都合理價

因為d錢用左黎買包皮而賣叔真係on9
中堅我地大把 但阿叔只係得一個

英人 22碎 已經10M啦
工唔工兵都起碼30

話就話433無叔位置
但我就唔信黎緊成季都唔會踢一場半場343/3412

有add-ons

你調轉諗當初留gnabry，又比唔到機會佢踢，宜家根本唔會成材。好多例子JRA，Malen，Bennacer。

啊叔想成材，係應該走，但係應該揀隊有主力踢嘅，同埋最好可以踢返中場，唔好再屈喺閘位。不過要賣嘅話，兩千萬真係太少，可以賣到3000+萬嘅話，對大家都好。

怪錯咗 raul

叔又走 坦又賣 左閘得返tie同saka邊夠用

Saliba Luiz Gabriel
Bellerín Party? Xhaka T仔

正選真係冇...

禾子如果早D出去
可能成就更高

20m留嚟打後備唔好?

都真既，佢個時留都無咩機會，但叔岩岩先見有返d起色，好可惜

最後如果無party+c8/aouar
要反達了

係賣叔當初就賣俾白禮頓啦
點會咁on9賣俾狼

阿叔個潛質本身就好，如果有穩定出場時間，踢返最啱佢嘅中場位，同埋唔係因為佢個貪錢老母，一早已經成材。仲記得佢係第四後生代表阿仙奴英超出場嘅球員，前三係fabregas wilshere gnabry

蘇一般料
果幾個咁慢點踢閘

佢太多傷都係一個原因

£30 million

兩個最有潛質既青訓

20 + addons

閘位唔啱佢踢，留係度發唔到圍。

Khaldoon Al Mubarak says City will be making more signings - plural - and that they are ready to buy players outside of their usual age-range of 20-25 years old, due to what Guardiola wants and what the squad needs

淨係賣叔就要反達啦！

為左一場半場343既後備
而放棄搵錢砌好正選11人有啲不值
當然如果最後中場無party/auoar/thiago實屌爆佢老母

老野:簽入3位以上球員是技術性失誤

賣叔既話反達黨要成為阿狗主流

又真

唔簽阿蛙簽邊個

2揀1

燒定叔

叔可以踢閘又可以踢中場，係呢隊成日有球員傷停既阿仙奴根本好洗好用，為左錢而賣個咁百搭，落場又搏殺既球員根本唔應該

我寧願留叔賣燒

如果佢地既離開可以帶到party+auoar/thiago過黎既話
走曬都無所謂

我係咪要樂觀咁諗其實Partey都踢得右閘⋯⋯

比比鳥＋蘇亞雷斯已經兩隻右閘啦

踢咗一兩場就知蘇勁

下季要入前四應該超難

🔴 Sokratis is a target for Napoli
🔴 Holding to Leeds developments expected once they give up on Ben White
🔴 Chambers wanted by Fulham amongst others
🔴 Mustafi enquiries from 3 clubs
🔴 Maitland-Niles close to Wolves

A lot of defensive outgoings potentially on the horizon.

愛蛇第一場帶領黃潛贏波冇人講

一次過清走晒爺爺啲人

最撞得 得丫叔
真心諗唔明

阿狗賣人永遠咁低價

Ben White 白禮頓話唔賣 睇黎holding走得

除左叔其他真係清得好

呢啲閒人
歐霸決賽贏到我廠先講啦

因為得佢賣到，有球隊有興趣

英人有咩工兵賣到30m咁勁？

連迪洛夫偷呀婆包包比人拉撚左

燒

Drinkwater
Barkley

燒叔叔

唔係話佢幫手捉賊咩

屌睇錯 係佢阻止左個賊

係 睇撚錯 自膠

今次蘇狗40m+1應該無走雞

我估佢自己都想走

阿叔如果肯專心發展打右閘一定有潛力上一線 屌你老母達狗

寧願wilock走

咁點面對呀馬古尼
一個比人拉一個幫人拉

一個包一個標好有默契喎

根本中場先係啱佢踢

邊個會要

英甲球隊

再見牙叔

呢啲都工兵？
上面果2個喺球會都正選，過30m賣都正常
你賣後備要人畀30m？

認同
佢踢中中/右中場唔會差

20m都低？真心唔明
阿狗都冇乜人值20m以上，有都有價冇市

踢到幾個位,左右腳已經贏咗牙叔

足球倫敦 James Benge【 Tier 3 】：

阿仙奴拒絕了很多球隊對 Tyreece John-Jules 的租借提議；列斯聯和曼聯都對 Sam Greenwood 感興趣，阿仙奴要價 150萬鎊+150萬浮動，祖雲達斯也是 Greenwood 的長期的追求者；史特加則有興趣簽下 Folarin Balogun。

足總杯正選都叫後備？
實力計阿叔一定係正選

17歲外借ipswich個期踢中場踢到曉飛 返到嚟唔係坐板就屈喺閘位 搞到謝曬

我會當佢functional player多過叫佢正常
守強隊阿能會有用，但最後幾場聯賽達sir都冇出佢，好明顯唔喺佢計劃入面

就算賣都唔係20m啦
得我地先會蝕住做
比著利 分分鐘賣一個double

幾多浮動

會唔會真係刻板印象
利放英人都係15-20m左右

下季愛華頓左翼大戰狼隊右閘

全季嚟講都係輪換球員 仲要係踢閘 出年就算留 都唔會有得長期踢

利賣件唔知乜撚野solanke 都 18m
我地放牙叔 20m
你sure 係咁樣比？

呢個真 一早話想多啲機會

其實賣到靚價都ok 嘅
不過係expect 25~30 呢啲range

佢經理人有啲gay
又背心又攬腰咁
仲要企到扭身扭勢

U17歐洲國家盃 神射手: 2014

歐洲青年聯賽 神射手: 2014–15

世青盃 金球獎: 2017

起猁solanke都無點出
個價跟翻起轟個陣既期待值都唔奇

嗰陣蘇蘭基係U20世界盃攞金球獎加銀靴

貴過蘇蘭基仲想點

但係未係英超 proven 過都賣到呢個價
而牙叔都係英人加證明過實力 覺得賣多5-10m 唔過份

我覺得後備/工兵球員放到20m係正常價位
如果叔長期正選但賣20m我都會屌
叔係有作用，亦幫到阿狗喺戰術上有功用，放唔放留畀達sir決定

係嘅 希望係籌錢黎買派對 / aouar / thiago 是但一個

講真阿叔好岩狼隊
狼隻正選翼衛傷6-9個月
阿叔打左打右翼衛都得
留係阿記4後唔係太岩佢攻強守弱
係狼佢會打正選
祝佢好運!

阿9 有20m 應該要黎買partey
後衛如果賣埋坦一隊得番3個
唔知會唔會執個back up

落場搏殺？

其實蘇蘭基係19+6
2500萬鎊

而家傳叔20+10
3000萬鎊

都貴咗有5m

攞嚟俾高狗填數咋

最少買兩個la

笑4

叔落場都唔勤力咩？？

得個一兩場

牙叔潛質喺好 你話證明過實力就吹大咗啦 如果2000m加咗優先回購條款/二次轉會分成都ok嘅

唔好成日覺得英人就一定值錢，英人對上遊球會先值錢，對中下遊黎講根本成隊都係英人，同佢地講英人有咩用？
而且呢幾年隊隊都年青化同埋提高英人青訓數目，淨阿狗都大把英人同青訓喇

Solanke果時係利完全踢唔起
都仲未講Jordon Ibe條垃圾

唔大貪 有Partey C8就滿足

蘇9可以打左閘
如果同時兩邊想出後備閘
可以左蘇9右張伯斯

呀叔好似係出名hea快樂足球

一個Ibe
一個Iheanacho
係我近幾年最廢最廢最撚廢嘅垃圾

有無人諗過我地真自家青訓一個可以賣到35m 一個可以賣到20m
印象中睇左十幾年
無乜邊個真青訓賣到錢

捉雀俠不要走

唔賣amn唔得？好大損失...

好似冇 20+10

籌唔夠錢買party就真係大損失喇

Ibe咪又係15m
根本叔賣到20m係合理價位

如果計埋add on 有 30m 都算good deal 嘅
不過賣得牙叔睇黎會留拖

希望有回購條款

點睇狼都唔會一炮比20M
我唔撚知點籌到錢

賣阿叔， 令我想起隻燒鵝
今季係愛華頓英超先入得1球 ， 0助攻
好似話當時賣到35M

仲有就係宜家係疫情， 所有野都降價

28M + 12M addons

ibe 而家廢到release as free agent
蘇蘭基 + ibe = 般茅降班原因

冇追新聞，真係20+10m?
我覺得似20+2/3m add on

淨係英人都15m啦
加埋本身值20m
打返個折無30m 都唔賣啦

傳緊2000m+浮動條款 都ok啦 三贏 無損失

以上講果堆 全部走之前踢唔起 淨係水人有潛力
阿叔至少有表現

點解會變咗呢兩件一字排開
瞓撚咗成日
撚狗王包皮仲未官宣

快手啦

係咪真係咁窮

隔離轟買2 條友都用150m

我哋為20m 自己DNA 都賣

諗深一層疫情價20m賣叔差唔多啦
達sir未黎之前成日發夢高章玩波...
英人呢d野仲邊有球會理, 係老野on9玩英人核心姐, 隊隊都搵幻幻填數
同埋右閘我廠青訓應該好多
Hoyte, toure, eboue, bellerin...

車仔上季冇買人仲要賣左夏神
今年又有歐聯打
冇得比

我覺得20m其實都唔算好蝕啦
叔其實季尾先打翻起一段
本身都俾阿迷屌左一大輪
你話如果佢今季長出而又keep住係季尾表演20m賣就真係蝕既

窮就不嬲窮
冇歐聯踢同車已經差60m收入

個經紀肯定抽咗好多佣 話唔定買家個總監都有份

師兄心水清

不過有樣野都好重要
就係如果賣去中游個英人打起咗
中游嗰隊轉手賣去強隊就會好貴好貴
所以母會嗰隊都會吊高啲嚟賣
所以英人點都一定有市價

所以點解利記嗌伊比同蘇蘭基足足43m
般尼茅夫都肯出
應該係搏佢地打起咗 強隊會出天價

高狗呢 就好撚柒有錢嘅
佢中意嘅以佢財力玩到曼城咁買人都可以啦
不過唔會投資落黎咁解姐

你地成日用轟來比， 人地有愛足球既球王， 當年入主買咩人
無好講轟

諗起仲有fraser
全部得個吉

依家多仔咪玩呢招 買英人打起左就高價賣返畀英超

係咪狼隊果場見阿叔守Adama守得咁好， 所以要買

Van de Beek awaits Premier League offers

牛太貴
c8 要等皇決定
呢個box to box 唔知有冇chance

呢啲通常會傾加條二次轉會分成就ok 係般茅on9啫 宜家降埋班 多得個總監唔少

hoyte咪撚提喇
港甲料比佢係英超踢左幾年

你要assume佢唔會投資落阿狗
其實油王都放手唔投資車喇，前人種樹後人承涼

般尼茅夫的確係想咁做
Ake 已經係一個好好例子
可惜嘅係要用球隊成績來換球員成長

hotye = jekinson 之流

轟賣morata hazard啲錢都冇咩用過 今季真係用青訓打到有歐聯 邊有得比

費沙慘到免費走

全世界都幫英格蘭培養球員

雖然只係100萬 不過到宜家都係諗唔明做咩買翻黎 嗰陣踢英甲後備

贊堅遜假假地都英格蘭國腳
賀迪邊有咁叻

高狗種都未種過

我廠賣人真係好雞
我地最貴selling 居然只係張仔

40M

呢度得叔就清得唔爽

都係睇價錢Holding, Chambers唔知賣幾錢

edu意思係買3件中場?

6,8,10號位補強

玻璃孖寶

坦狗似無人要

今次真係多謝白禮頓 佢地唔賣 ben white 比列斯 列斯就要黎買 holding
不過都係傾向張伯斯 holding 二留一好d
同埋張伯斯當年好似成 16m 買返黎 最起碼都要打個和啦話

賣得晒真係神轉會
賣晒夠50m買party掛

坦狗 sokratis 淨係出糧都好撚甘
之前04 會出20m 真係流到仆街

如果放得哂就不得了

ben white 唔會放啦
係怕leeds唔r holding

列斯好似出到 30m 都唔賣
以為白禮頓會拎呢筆錢補強

賣晒可以買多個中場啦

出年白禮頓應該係大黑馬 唔洗煩保組 主力續約 仲買咗幾件新人 個教練又有料

又話04要翻?
佢打閘廢還廢
但左右閘後備都係蘇亞利斯？

有5m收返都ok
坦人工都140k

仲有saka, chambers

男子 100 米、200 米及 4×100 米接力的世界紀錄保持者、已退役的牙買加前男子短跑運動員保持，確診患上新冠肺炎。
他剛在三天前渡過其 34 歲生日，當天他和兩名足球員曼城的史端寧以及利華古遜牙買加翼鋒拜利，還有板球手 Chris Gayle 一齊共渡生辰，未知三人會否已被感染…

淨係坦同 papa 兩個都出左成 10m 糧
清哂佢地兩個
賣牙叔 20m , holding 10m 拖 20m
已經可以借哂 c8 + 開派對
賣埋細爆 拿卡果D 真係分分鐘籌到錢買 aouar

呢兩個冇乜感情，大字訓低先好嘛

寧願賣比狗
傷完廢咗咁多又跑唔起咁

食煙無人要

以為c8

問題係AMN有人問價， 比比鳥連問價都無

Arsenal feel confident they will sign Thomas Partey soon from Atletico. Player wants to join. Arsenal need to sell first (Maitland-Niles and co) to get funds for his buyout clause.

😅

Gabriel Magalhaes has passed his Arsenal medical. He’s ours. #AFC

簽咗都反佢 煩撚到死

David Ornstein【 Tier 1 】:

1）Gabriel 被允許在隔離之前進行體檢，目前體檢正在進行，轉會費 2600萬歐+400萬浮動；

2）Thomas Partey 依然是阿仙奴在中場引援的優先目標。

咁搞法中場仲弱左

點會弱左啊？
Partey 主力

簽到c8+party賣拖同爆係upgrade

Breaking news: According to the latest news from our reporter in Greenwich, it will be HKT 1am soon. It's time to go bed and stop dreaming about Gabriel and Partey, Hong Kongers

#HereWeGo #Arsenal #Factchecked

走左幾個喺其他球會都打得唔錯
Ismaël Bennacer
da silva
ajayi
adelade

反撚硬
屌佢老母 為左簽呢個吊高黎賣既撚屌趕走牙叔

叫得包皮嘅都係嬲屌

叔走羊可能唔續了
佢哋兩個都frd

Dani Ceballos has prioritised a return to Arsenal & to Mikel Arteta, despite AC Milan’s interest. [@86_longo, CalcioMercato] #afc

乜鳩？
點睇都係為左partey放叔啦下話

Brighton will not sell defender Ben White to Leeds - for any price - because they want to avoid strengthening a club they consider to be a direct Premier League rival.

Holding快

賣走忠臣都算，仲要賣咁勁嘅忠臣

唔簽佢咪有budget 簽party 囉
點都係簽中場中緊要過中堅啦

可否不要走

你地又太撚誇張
唔講以為叔係羊level
你係迷叔既 佢想有regular football既
比佢走啦 佢都想入英格蘭踢歐國架
係個價低姐

宜家係咪唔買先

佢地誇張到我分唔到佢地係真係唔捨得 定係好似笑連加特咁恥笑阿叔

AMN situation is difficult. When Arteta arrived, there were rumours of a poor attitude & a refusal to play at RB long-term. Around the same time, Niles changed agent to Andy Ward, who has forced through moves for Ox & Sterling in the past.

傳叔唔想踢閘為轉會轉左經理人

Based off that, AMN seemed on his way out & the club prepared by buying Cedric. Then post-lockdown AMN started to apply himself + was willing to play FB. Put in some class performances v. Wolves/City/Chelsea.

所以球會先買Cedric 去準備頂叔
點知Cedric 又傷咗
叔俾達蛇感化左 之後復賽交足表現

咁樣又過份左
賣叔買包皮同party 好正常啦

20m太少
利狗賣3號龍都20m

細爆肯躝未呀 屌

個鼻大撚到

武肺牙

又唔係咁講

季中佢自己都話為左正選想走

唔簽包皮=慳左6M首期
根本唔關有冇budget簽partey事
仲有咪clarify左冇人吊高嚟賣lo

少入黎 係咪得我覺得佢好平庸

反Gabriel黨召集

Old news

左腳，中間，25歲以下
達子要後場猜

所以買中堅，賣咁D

原來馬利同蘇亞利斯同一日生日
會唔會8月31第三次官宣買斷賀下佢

又要俾人話我假新聞了

我都覺 仲要比賽態度麻麻
唯一優點係通天老倌萬金油

包皮迷達反曼都反？

最驚埋單係20m€包埋浮動

鼻同腸大小成正比例

講左20+addon

只能講隊中大把人應該躝先

3個中堅都米九 UP
執好後防
買唔到中場都收貨吧

Schalke 04 working to sign Sead Kolasinač! Discussions have already started.

快

一定買Partey
係攻中同C8煩 皇狗緊手到

其實叔應該一早想走
問題係希望賣到好價

Sky Germany: Schalke holding initial talks to sign Sead Kolasinac from Arsenal

咪癲
冇好中場話知你買vvd+silva
一樣爆

🚨Sky Germany: Schalke holding initial talks to sign Sead Kolasinac from Arsenal

快！！！！！！！！！！

Osman
@OsmanZtheGooner
·
1m
🚨Sky Germany: Schalke holding initial talks to sign Sead Kolasinac from Arsenal

中場無人喎Ching
唔買傷一兩件已經係宣明會擔正

啲留言笑到 個個衝出嚟慶祝

史浩克同愛華頓算唔算水魚

有人接貨先得 AMN最後迴光反照有人睇得上應該慶祝

佢嚟個陣啲人J佢仲勁過Monreal
智商都差100啦

似係未簽到包皮就hold住哂d後防 唔比走住

快！

關愛華頓咩事 伊禾比?

坦狗返去德甲啱佢
04唔叫水魚啦

咁佢仲後生
坦狗 細梅 papa呢啲見晒頂既係要清咗先

Loan

咁既表現拎10萬週薪

免費走
用錢簽返
阿狗收佢10m都好

屌牙

monreal喺西甲表演幾撚尾

10m 快

Out (Pounds):
Chambers 20m
AMN 20+5m
Holding 15m
Kolasinac 10m
Mustafi 10m
Sokratis 5m
Torriera 25m
=110m

In:
45m Partey
50m Aouar
10m Ceballos loan

米希原來仲未賣出架

屌佢老母呀

君子協議

賣咗啦
借多季俾羅馬
但下年就完約
1蚊都冇

“Great news for everyone, inshallah”

Those were the final words of Aubameyang on his brother’s (Willy Aubameyang) Instagram live yesterday.

Could it finally be today 🤞🏼🖊

@Arsenal

今朝玩完膠 比人屌完 宜家又出多次膠文
仲要單單打打 Ching 你咩心態？

撚完未呀 躝啦奧巴美羊

多謝西班牙啦
佢而家國家隊好似都入選唔到更加想走爭正選

仲幫我地接收左 禾囝 當年又送個達蛇過黎比我地救火

根本得達狗先識教佢

Maitland-Niles is set to join Wolves for £20m. [@guardian]

佢阿哥好撚煩

廢梅清極都清唔到

年年轉會窗前整傷自己

好似達蛇知道要黎救火
即刻自己揸車黎倫敦body check

今年Guardian有Fab 即係100%

坦係德甲最佳11人 2和b有怪腳突破 咁都水魚？

一字排開躝

本身都免費
如果可以2-3m loan fee + 10m option to buy都唔錯

真
唔躝都唔緊要 唔該交返個隊長臂章俾我x先

可唔可以加個條款入到歐霸
比返1,2M阿狗

全部賤賣清人
入件馬撚Sarr

不過講真衛報不嬲都好準
除咗bbc同sky最信guardian
有時覺得>sky添

老婆巴

唔option to buy啦
Set 強制買斷條款啦
廢事又mk事件俾人撚

奧斯爾好似消失咗咁
連以前個個月傳嘅費倫巴治都冇哂聲氣

以後一定要反佢
每次對陣一定要對準佢膝頭外側飛剷

好似膝頭正面傷啲

Agent企硬 岩岩生完b Raul走左有機解凍 土耳其球會比唔起糧

SKY 廢左好耐啦 用黎比個 SKYBET 賺錢咋嘛

得返2年約 不如直接借2年 人工佢地出
人工2年都慳返15m

德國天空體育【 Tier 3 】：

史浩克04已經初步接觸槍手傾談租借高拿仙歷的可能性，球員由於個人理由想番回德國。目前最大障礙是薪水， 波斯尼亞邊後衛目前年薪800萬歐，史浩克04想槍手平分薪水。

Sky垃圾Tier 3

成140K 糧 肯走既 FREE 撚左佢算啦大佬

應該loan fee都無
已經講緊人工高係一個問題
唔使分擔人工都偷笑

一字排開啦

睇錯如果入到歐霸
俾返阿叔阿狗
我係咪灰到痴左

清瘀血好似急過清燒
一班躝左先有現金到手 燒唔多值錢，而且最煩既薪金都唔係一次比曬

14萬周薪
Free返畀04算

土耳其啲波近期好似唔係好掂
比錫達斯直情走咗幾條友數

上面新聞 要阿狗出一半

又借又分一半 食懵咗？？？

Balogun係留唔到 可能有8-10m袋

賣撚晒d英撚 仲點夠註冊

燒唔會走架喇
捱多一年人工，多啲出佢唔好蝕喇

全部同我躝啦

Thank you坦
快啲走啦
快！

燒根本就係最大的瘀血

Sam Greenwood

Arsenal will reinvest any money they make in sales this summer, Arteta and Edu are keen to bolster midfield for the coming season. Thomas Partey remains a key target. Club hopeful of securing season long loan for Dani Ceballos despite interest from AC Milan. [@TelegraphSport]

U23宣明會咪攞黎註冊用

咁關包皮撚事咩，係都鬧鳩阿仙奴做決策果個啦
人地做個人生上重要決定又話人扭擰，幾個禮拜都吹季都未開都唔知欲急d嘜
媒體話佢等拿玻璃，曼聯offer又信到十足，成班話點都反佢
我屌你啦其實好多轉會背後都協商左好耐先扑槌嫁啦，試下叫你24小時之內決定聽日飛去邊度住同開工睇下
賣阿叔條氣唔順，又屈落包皮到
唔好話我認真左，我肯定好多人話反包皮，憎佢唔係講笑
因為單deal d新聞係呢幾個禮拜係咁出，遲遲未done deal就嬲左即將加盟既球員，成班都痴q線

比佢打下弱隊分波 其實唔差

點解要擔心呢樣？
球會賣得就有計數夠人架喇

呢兩件都唔夠呀屌 我要攻中呀
唔想安打攻中呀 時間停頓

留返黎自己用唔撚好
400 萬歐元買到咩人返黎

求其u23 升一兩件上黎湊人數咪得lo

喺青年軍撈幾個上嚟交數得唔得

屌 有冇ching一齊反達 就黎開波 d 轉會慢到閪咁 下場點打利狗呀 屌

太多人信media文妓
不過我都信死獌狗最後有落bid
佢迷達咪幾好囉

得拖同浩頂正路啲，其他全部冗員

無視臭燒...

專登俾利贏架

積少成多聚沙成塔

跟迷基一齊去轟

點清呀350k

轟獌不嬲都比我地有錢幾何級
再講人地本身車都金錢ball
上年又盃又有歐聯踢
賣人轉手又賺錢
好過拖肥依d已經開心

解約

其實都預試陣

有冇大清洗list

攞親邪盾果年都仆街

Chambers 點都好過holding

奧燒每季賣波衫
可以幫補幾多？

之前又話賣拖
依家又冇人要

明顯引戰啦

最緊要佢迷達反曼

個盾就事但啦
人地爲既係英超準備

曼狗純搞事
唔講以為單野傳左幾個轉會窗，好似真係等單done deal黎打j咁

大耐冇見Chambers，已經忘記咗佢嘅表現

後防留 電欺 薩列巴 Mari 包皮 Soares Tierney
其他全清

唔明點解一定要同軌比
今年軌財力一定係全球壇最強
儲左年錢＋油皇＋上年賣女人達加世三都未洗d錢
讚下佢d good deal好過啦
Ziyech+Werner within 90m

叔+2&b夾埋50m😅😅😅😅😅

辛辛苦苦養班青訓十幾年其實只係用嚟賺錢

根本大把英人/青訓唔駛驚
過多兩年巴丁同saliba都係青訓
Saka Bellerin Chambers Willock Nxxxx ESR Nelson
根本大把

記得上年最後賣2&b 狗竇又係差唔多反應

賣走坦 要買返個back up LB

saka soares

2&b廢到仆街

ESR今年一定要排先過Willock條含撚機器

個人想Saka打lwf/lcm

直接借兩年 2年都慳返8M

Understand that, as things stand, there have been no talks, offers or negotiations for Sead Kolasinac - who remains happy to stay at #AFC

唔好哄我 5M 都放佢走 之後可以留叔

咁高人工俾我都開心啦

sky in the mud

我唔想見到佢出黎企失哂D位

叔走搭單送埋wilock或者埃及
唔想再見到呢兩條友

2禾B一定係開香賓

其實早之上年賣willock比拜仁

軌一日done deal兩件

好似喺
不過和b真喺唔低爭，76都唔用佢

坦係衰左人工高 如果唔係打sub都ok
當然岩價就放啦

我賣iwobi sad過賣amn好多

Thiago Silva to Chelsea, here we go! The Brazilian CB today has accepted Chelsea bid until June 2022. He’s gonna leave PSG and sign for next two years. No chances for Fiorentina. Deal to be completed on next days. 🔵🇧🇷 #CFC #Chelsea #Thiago
係done deal三件

siu say

坦狗練防中有冇得撚

波都唔識踢點做防中呀 有眼耳口鼻就得？

唔駛買中場

cls 車迷一定爽到射

勁撚過神丹
回傳之鬼

t silva好野黎

AMN 比比鳥任揀
每件40m

35歲踢得得多年丫

RMC Mohammed Bouhafsi【 Tier 1 】:

巴黎聖日耳門正在市場上尋找一名右後衛， 他們將目標鎖定阿仙奴西班牙後衛比爾連。

比爾連細爆打包80m算，唔貪心

+5m送個奧燒

bellerin走埋咁邊個打閘，就算買人都唔係一次過買咁多人啦，點夾呀

80m 之後用40m買Max Aaron
中下游仲有冇其他勁閘

Mustafi 正選右閘了

呢個唔係傾左好耐啦瓜

賣比留叔嗌

都話收順d
比狗 細爆 計你70m

講到解約好似唔撚洗比錢咁

放比狗 留AMN
完美

點解block左佢 佢都睇到我留言

嘩屌

block唔係淨係你睇唔到佢咩 fake news撚

賣比比鳥其實幾好 佢都搓唔到波
換件max Aarons

睇完琴晚歐聯
比爾連邊夠班踢psg

tier1都唔信

有細梅同soares 仲有amn (if not leave)

開派對未呀屌你老母

Here we go!

好過Kehrer啦 冇咗meunier 冇計

如果比比鳥同amn一齊走真係幾唔捨得

如果bellerin走 有hakimi 就正 可惜去咗國米

Sky Sport News: Sead Kolasinac could leave Arsenal this summer

唔明點解皇馬唔留比自己用

cls?買得切咩

hakimi唔打3中堅好難打

迷兄挽唔挽留叔哥

10月先完轉會窗，要買一定買得切既，但係咪真係要放哂AMN加比比鳥先

RMC喎大佬個source
想買咩右閘呀

仲要40m

佢係多蒙特既表現都有top幾既實力，40M真係抵撚到

我想挽留 大把人清先過佢
但走對大家都好
唔通佢一世後備四圍補位咩

卡華積契仔

挽留我未

你做咩

皇巴都鐘意老野

打返fa cup 咁 amn左閘 tie仔中間 hakimi右閘 丁死

達蛇想打返4後衛

唔會一次過放晒AMN Bellerin同Kolasinac掛

咁我知點解要9大中堅
因為要四個中堅一齊出

可以打超級9-1陣

賣到比狗就不如留叔啦diu

係，一字排開塞係龍門口

中堅照清呀Edu係咪清上癮呀

後防計落好多人 姐係佔左好多人工兼放出去可以換到錢 why not?

會唔會好似列叔咁

Aarons

唔係好覺得會成事

我都block咗

有無 Gabriel 同 saliba 嘅技術文 or 深度文？

係邊個

打一段英文扮news個條友

賣佢留叔好似幾好，仲可以多一筆錢買人

3-5-2

賀丁 沙列巴 馬加希斯
梅斯達菲 張伯斯 沙卡 大衛雷斯 馬利

Personal view is that it would be a shame for #AFC to lose Maitland-Niles, but it makes sense financially.

If Arsenal can get around £20m, it would mean they have generated £50m+ for him and Iwobi (both academy graduates) in the last year. Good business

According to our information, Arsenal are clearly in the running for Boubakary Soumare. The Gunners have been following him for a little while. They like his profile. [Exclusive @DahbiaHattabi]
又力架 唉

又里爾？

成隊Lille 買過來

bellerin加細爆 開價100m, 80m底價打包走

Lille 個足球總監好勁
以前係做過教練，蝗球探

自己睇下佢搵過咩人

好癲

去拜練到咁大隻
點解我地唔可以學下佢地咁

邊個？唔熟拜仁球員

哥列斯卡

goretzka

佢都咁大隻，痴線
怪唔知拜3冠

上年搵football director有諗住搵佢過黎

勁過羅馬果個啦 （最後去左西維爾）

不過我對伊度有信心

叔 踢五個位既英人起馬30m 起跳吧

好樣衰個個

踢假九…起碼美斯價啦⋯⋯⋯
D人真係唔識貨⋯⋯⋯

如果我廠啲宣明會有飯食，再操到咁大隻，英超冠軍都拎到！

Guilherme Miranda (Gabriel Magalhaes’ agent):

🗣 “Arsenal was nowhere near the best proposal money-wise. Gabriel chose Arsenal over more lucrative offers (Man Utd, Everton, Napoli), because Edu convinced us of the project. It’s 100% because of Edu Gaspar and Mikel Arteta.”

講到尾，咪就係達子保證佢正選出場，其他未必

好事來

咁計踢晒11 個位了 無70 就唔走了

Pablo will complete his formal move from Flamengo on a long-term deal when the transfer window opens next month. Cedric will also join us permanently on a long-term deal from Southampton.

嗰陣係口頭confirm咗 而家係正式做好晒程序再公佈一次 嚴格嚟講唔係翻炒
Cedric個deal應該係佢同修咸頓續短約 我哋續借 完季再自由身簽

影得相味呀佢 倫敦仲塞緊車？

車仔已confirmed:
Ziyech Havertz Werner Mbuyamba Chilwell Silva
未落實:
Sarr 龍門
痴撚線

投降了 一個轉會窗洗成3億

法國隊報【 Tier 3 】:

巴黎聖日耳門在今個夏窗積極尋找右後衛，阿仙奴25歲西班牙右後衛 Hector Bellerin 被推薦給法甲班霸。Bellerin 合同直至2023年6月到期，由於西班牙人眾多的傷病記錄，巴黎對這單交易需要一些時間考慮和評估。

法媒 Foot Mercato【 Tier 3 】:

阿仙奴對里爾21歲中場 Boubakary Soumare 十分感興趣。槍手已觀察這位有小普巴之稱的法國中場一段時間， 曼聯和AC米蘭亦是追求者之一，預料里爾不會阻止 Soumare 離開。

上季冬窗里爾曾經與紐卡素3500萬鎊的報價達成協議，但最終 Soumare 拒絕離開。 如今 各大歐洲球會再次向他拋出橄欖枝。

里爾想賣幾多水貨過黎

呢件身體質素ok 係傳波柒柒地

我唔明點解要比較轟
都唔同情況

人地金錢足球起家
上年又冇買過人

無錯

大家唔好比較轟

其實我地前4對手係獌，李城，狼之類

競爭最後一個前4名額

熱狗今年應該杯賽，係咁

達蛇好似今日打比thiago說佢過黎
有佢可能無C8

變左Party+thiago+殺卡
大家覺得點

有已經好好 邊個都唔緊要

韋禮安打10號位
沙卡個位係戰術上輪換
所以party係最緊要簽到

官宣未

唔掂 冇人識向前走位

咁Party Thiago 阿華

又準備洗腦

埃及 = new right back

兩個逗住型中場+一個中場絞肉機
接近0創造力
除非你前場3個好撚勁

最重要係party
no party no party 呀

Thiago其實應該代xhaka好d
會唔會又最後一刻送佢返德國

天空體育【 Tier 3 】：

阿積士攻擊中場 Van De Beek 很可能在夏窗尋求轉會，他正在等待英超球隊的報價。

行左勁耐都未到倫敦

泰晤士報 Gary Jacob【 Tier 3 】：

比爾連被推薦給了巴黎聖日耳門。 目前阿仙奴正在努力精簡球隊的陣容+平衡項目，比爾連是槍手願意掛牌出售的五個後衛之一，巴黎恰好正在尋找右後衛，不過他們需要先評估比爾連的膝蓋傷勢和身體機能。

即係留叔?

賣埋比比鳥
應該會再搵個正選右閘？

個排先爆佢食煙 係咪要減價

我寧願留叔， 叔好明顯仲有得升， 比爾連就已經見頂， 佢速度慢左， 對比其他隊既英超球員無優勢， 身型又無， 如果對面條友唔慢過佢身形又好過佢，真係會全場比人壓住黎打

成隊換哂
季初會唔會gg

以為官宣左 點知係賣叔

仲要阿叔係萬金油

官宣賣走阿叔未

比比鳥1年踢2場波

有價好賣 其實早兩年就應該賣

賣到30到40m就即放啦
好過賣叔

比狗係打車狗先上力

叔俾達sir調教完有進步空間

呢個真
凍結到人地進攻手

比狗得個快字 平時踢波好似身體協調唔到咁 有水魚真係快手賣

比狗吸女fans, 阿叔係趕女fans

條金鏈都cow死女啦

而家成隊blm變阿黑奴
以後得返Rwanda 女fans

Fifa career mode 平價妖人

Here we go? go左去邊？ 影都未見喎

電訊報 Sam Dean【 Tier 3 】：

阿仙奴將把賣人所得的資金全部投入到這個轉會市場，阿迪達和伊度非常希望提升中場的實力。 Thomas Partey 依然是槍手的關鍵目標，他們還與 Aouar 聯繫在一起，同時他們仍然希望再租借塞巴路斯一年。

比狗躝啦屌

依件勁喎

有冇好攻中介紹下

古囝

係， 加上BLM, 好多女fans應該都想借叔一簫

簽soumare嘅話應該係用嚟頂何妖

番左疤踢了

官酸未牙屌

酸左mari, cedric

疤狗在禁錮古囝

今晚8-9官酸包皮
叔走後會直接rc partey 邪盾前後官酸(其實有錢但想賣人先簽）

Tier 1 source: me

咁賣法邊個打右閘

sor牙雷豬

賣比比鳥既話就cedric 牙叔 chambers

心照啦,唔使講

達蛇終於聽到我地連登心聲

簽左2件後防

達蛇同edu上開連登

Boubakary Soumare is in the sights of AC Milan, Manchester United and Arsenal who would have taken the lead in the case. [@BreakingDogues]

平民版 party

賣晒叔同bellerin 右閘即係又要買

唔同type，佢係廢版取取

去左偷睇轟個面話C華人工先125000左右 又幾平 合約1+1

我地老中堅有雷斯夠
saliba gabriel 等住上位

仲唔夠中堅咩
俾啲力水追中場好過啦

晨早流流要坐係 office
聽個同gp phd candidate’s oral defence
平時仲係canteen 嘆緊早餐

轟簽埋Sarr踢撚了

接哂成隊里爾啲貨
比狗去巴黎玩fashion啦

我驚佢係之前去左富咸個seri 咁
有冇人睇過會踢成點

人地買人咁疏爽，我地仲係度妹下妹下

我係想講如果佢救到轟條後防呢個價好抵玩

講到尾咪又係錢嘅問題

睇埋佢簽咩龍先
sarr silva 都唔係好可怕
反而中前場
美隊 雲拿 ziyech
kai
kante 左

有心清人 真係連轉會費都唔要 清左班友free 返哂人工出來好過啦

呢個吹大咗啦 好鈍

咁又唔得
窮到西咁有幾m得幾m啦

米m高踢英超中堅
除左秦利冇邊個勁

我地華美子都係攻強守弱

高狗唔課金

佢地追Onlala

富咸個件得1.68m
呢個1.88m
唔打得都撞得

如果我地中場係Soumare Partey真係自韋拉基拔圖施華打後最硬

可以出返燒打攻中

果時吹到黑沙維

羊
安 燒 saka

唯一白人就係燒

係唔知邊個吹到咩黑色大肉腸
一見到矮到仆街就出事

笑死
沙維咁款叫大肉腸

右邊用屁屁啦 saka 踢右 變弱智

阿po 都市傳說之一
1. 牙奶星期二會上水出文
2.馬天尼斯有家底
3. Seri = 黑色大肉腸

pepe 同燒爭助攻

應該先過Diawara 既選擇
Lille 俾個折呀大佬

我到依家都仲等緊意大利統一史

買咁多，應該有折啦

開得party未

買完件80m比比就應該送vip會藉啦
人地拿記送君子協定 我地黃豆都無粒

里爾快翼謝雲奴

賣左叔+比比鳥, 咪得返一個右閘？

等我學下踢埋右邊

賣比就唔賣叔啦

終於一字排開了 不過係車仔

下世啦你，俾個波都要望下個波係唔係腳先識得俾嘅垃圾

車仔條防線完全唔睇好
打highline
cwa + sarr

Sarr球王片都廢到仆街
又鈍又亂咁剷人
吹大咗

成日買Nigga

ziyech havertz werner chilwell sarr
阿狗轉會有轟一半就好

屌你真定假

我地賣到180m人+前4都可以

人地為爭冠 我地aim前四
一步步黎喇，唔好對新球季咁大期望

mon 車狗竇
鷹就講除t.sliva 外all done deal
係睇幾時官宣

我哋有新vvd 安 派對 古 包皮 c8
其實差不多

人地大把錢 唔同層次
咩一步步 就算有歐聯踢 都做唔到轟咁簽人

話說人地莫拉達盧卡古都賣得返60m
我哋拿卡30m都唔知賣唔賣到

有錢真好

條前場比佢執好可以玩三四年

唔係話幫車仔打J
但係本身有美國隊長+mount ,加上雲拿薛耶治il,應該真係好屈

係後防麻麻

薛耶治我覺得仲水貨過kai

邪盾要著件經血衫踢

想問下疤成日提果兩件不動人
一件係小花 仲有一件係邊個

影帝
利申9up

我廠叫價能力唔好
同埋m達lkk都後生過拿

ter stegen

de jong

歐聯八強個場已經係著個件

咁後生唔會咁快不動掛

岩啦
Show 返個設計理念出黎

唔係拉傑迪就影帝架啦
佢地反到仆街

免簽蘇9 會唔會仲勁過拿卡 & 宣明會

影帝回哂塘？

阻de jong上位

如果要賣拿籌錢買中場既 我覺得可以簽住蘇9 頂一季先

廢過Xhaka

賣laca 入thiago

直接轟落partey+牛娃

官宣包皮未呀屌

根本油王就收左水，依家駛既錢係車自己既錢
你有好成績自然有錢，歐霸歐聯分野已經60M

快d買斷C8啦

最快都今晚啦
宜家英國深夜

拿卡根本就唔掂，半季唔夠買美羊已經代表佢係水貨喇
蘇9就算老左都勁過佢喇

都要靠以前科水打好個底先有成績 而家高狗根本冇科過水

可能下午5點呢

油王科水都好多年前
人地青訓做得好，你睇下阿班宣明會，靠佢地會唔會好似車咁有前4？
冇咪即係唔係錢銀上既分野

Auba Suarez Pepe
Aouar
Ceballos Partey

都幾唔錯

輕輕鬆鬆爭冠了

其實人地搞青訓洗左好多錢，阿9都係幾年前先開始追

去到最後
Willian laca pepe
Willock
Xhaka Tor

搞青訓免費

仲要t仔牙蘇兩隻玻璃閘傷哂
saka nelson替工

無可否認 人地個底厚因為油王開始既投資，資金一定健康過阿狗，阿狗仲有200M債未還（上個月轉左畀高狗，但最後一定會轉返落阿狗身上）
但車有投資青訓 又長期keep住前4 踢歐聯 又間唔中贏下英超
上季賣左世三同女人達，又停左一季轉會，多錢買人係正常
人地用青訓爭到前4，你上季駛左超過100M買人都係得第8，唔好再賴冇錢喇

就算油王唔科水 車都有財力搞青訓喇
政策問題多過錢問題掛

你地咁大膽事旦搵個人代拿卡

車d 青訓真心好
起碼上一隊都唔失禮

如果真係賣晒比 叔 坦 兩閘都唔夠人用最少都要留一個

比我覺得唔會賣喇
就算賣可以下季先賣，一季換晒後防有啲危

皇馬放人未

車仔成隊換咁濟

皇馬在禁錮C8

正選 11 個就快面目全非

問唔信會賣哂 點都留一隻

晏都食完 官酸未

prison break 未

搵人去笠波衫啦

正式宣佈我未食晏

面目全非拳

我諗今日會官酸羊或包皮是但一單

官酸羊唔會續約

冇紋身

佢自己會著波衫 唔使笠

應該有4 個唔洗換住 可喜可賀

搞青訓咪一樣要錢

軌而家可以自負盈虧咪又係靠以前油王科水打好成績 冇前人種樹點會有後人乘涼

仲有車軌而家咪一樣重課 你估真係靠青訓 唔係錢銀上嘅分嘢

不如牙爆+少少$換thiago
拜狗班德國痴線佬應該拑得住細爆

歡樂三寶 神丹再世，以橫傳成功率聞名

auba so9 pepe
古
Ceba party
T3 saliba luiz so9
Leno

哥利斯卡都練得大隻 咁操到沙卡好似佢咁大隻 應該會勁到曉飛

:C8為我廠最後一塊拼圖

呢個世界冇野係唔駛錢，冇投資會有青訓從天而降？
問題係青訓對比買人唔貴，而且人地成功係因為外借政策成功多過真係用錢
而車個底咁厚一定關油王以前打本事，後人乘涼我喺前一個post都有講
而有冇重課，車真係好似冇課，人地仲長年賺錢，而我深信呢2億買人唔駛勞煩到油王出錢，球會都拎得出

啱啱睇電視話麥龜亞最多係罰錢
個charge唔重

可能拖都賣埋
Willian laca pepe
Willock
Xhaka 埃及

呢個陣幾勁
1+1+1>3

仲有埃及唔想見到佢

買到Thiago同Party
就完美轉會窗

人地車青訓有邊個係勁 想知

Mount好撚勁

Mason 孟 ok la

數唔到第二個

我哋宣明會屌打

有冇好撚勁咁誇張啊ching工兵黎咋喎，講青訓foden就真係好撚勁啦

就算唔勁但都有前4喎
阿狗駛咁多錢上季排第幾？

打錯 洗大錢買人先啱

我都知軌呢2億係球會拎出嚟 問題係阿記冇咁嘅能力 咁就要課金買人去打好成績去行軌條路 咁高狗有冇咁做

仲有車狗前中後骨幹全部都係買返嚟 咁多年嚟外借返嚟嘅青訓有幾多個打到主力 大部份主力同後備都係買 青訓出一兩個正選講撚到軌靠青訓先有今日咁

Tammy Abraham都唔錯

輸愛狗唔計

我諗佢地係平均 表現穩定 冇話特別「好勁」
青訓穩定係好難，但用青訓踢到前4由頭帶到尾
我覺得唔會差先

...

咁人地前4 係關邊個青訓事

唔睇以為係講到疤狗青訓咁勁

高狗點都唔會課 你要接受呢個事實
所以去返一開始話題，阿狗aim前4先 踢返歐聯再慢慢build up改善隊波
只要有穩定前4，每季駛1億買人唔難做到，踢完分組賽已組可以分到80M, 歐霸上季阿狗拎到20M咋

講青訓 鏝好似勁D

匡智確診 呢到有無手足唔見左

我地第8又關邊個球員事？一隊波邊有得咁分？又唔係計1場2場

德國大把勁人個個想去拜點解要個麻煩友黎仲要比錢

勁好多啦，不過冇機會上位，走好多

唔關球員事 關愛狗唔識教事

迷基

無人要佢

我覺得青訓可以學車既外借政策
打得起就自用，打唔起就賣

買人就學利
All in一個世界級 好過買2-3個中等球員凑數

我無話過阿成功
但你就講到車青訓好成功好勁咁
第8唔好睇你咪去睇第4 囉 又係隱性車狗 見你吹奏左車幾日

而家青訓都係咁
所以先見到willock,nelson,AMN,saka,nketiah

討論下又變吹奏，我一開始都係講返油王近年冇課金呢個事實
睇阿狗就係千瘡百孔都鍾意睇 One life one club

All in 牛蛙未

記唔記得之前個Mayuko

殺利巴好似唔差，希望邪盾有得睇吓

其實既然要學青訓點解唔直接學疤狗 學軌做乜鳩

而家青訓係不停免簽入u23
搏轉售出去 打得起又可以上一隊
好似新果幾件應該都係主要打u23梯隊 打得起先上一隊
打唔起轉售都有百幾萬鎊袋

見阿狗依家積極外借青訓 再買free青訓凑數
呢個方法希望work 年青球員要更多外借機會表現自己，踢u23太大才小用

利申先，今季冇咩睇車仔波，但車仔入前4主要係開季艾巴咸腳風順，搶好多分，艾巴咸啞火後，都係要靠買返黎嘅人頂住，例如pulisic，青訓都係幫頭幫尾，講真阿車呢代青訓唔差好遠。不過唔洗講車青訓啦車已經買左豪華前場，青訓可以返bench坐了。

所以係好 多啲實戰表現自己
英甲英冠都冇所謂 一定好過u23

近幾年疤d青訓好似無幾個上到位

之前有世3carry洗乜課金

最好幾個外借去同一隊
始終夾耐左會好d

上季無前四就一定關愛狗事
就係計一兩場

Mm, Abraham

車做得好唔係外借政策 我地都借好多人出去
佢做得好係肯賣青訓
青訓打起左少少就賣 再加回購條款/sell-on Clause

人地球會對租借球員同自己球員點會一樣計劃
賣走曬青訓先係好事
但阿迷連AMN/ iwobi賣走都好似要死咁
真係有能力上一隊既 唔會2x歲都係咁表現

我地兩隻青訓都賣到50m

唔會啦 借果隊都唔同你癲啦
借你幾件幫你練完兵 下個球季無左佢地咪死
英冠尤其一場最多只可以出5件外借兵係名單
難啲借幾件係同一隊 借去英冠主要練身體對抗性多 練技術走位我諗真係要借去德西兩邊聯賽

無計 人地扑中左隻勁野
又賣到錢

上季入15粒都差？

好彩躝左

學疤青訓係要個system好教得好
但係軌個套係鳩扑中一兩個球皇 差少少嘅就借/賣出去 靠運氣多 易學好多

武肺前係踢得幾好

amn iwobi已經係Acole後最好嘅自家青訓
不過睇好Willock同Saka

佢到宜家都仲係公海話自己阿迷

呢個故事教訓阿狗唔好買plan b

而家疤青訓都開始出問題，冇以前咁勁，所以青訓真係好難玩

Wilshere都係

點解我地扑果個係謝雲奴

基奧特最好個季都係16球

咁所以咪炒scout囉
xhaka over kante

西班牙啲B隊踢低級聯賽政策幾好
英超有冇機會咁搞？

abraham真心要再睇下先，比車迷屌到仆街，冇對抗，冇hold波，射術普通，季尾要出返住烏，住烏勁佢好多

猁都係 前面3隻 左閘
仲要賣古天奴入到VVD同AB 痴撚線

Wilshere連西咸都唔想要佢

都好睇青訓coach

比較好 但你放落強隊比 根本唔會有邊隊會用黎打正選
隻隻幻幻打起左少少 就話有未來要Stronghold
Hold到咩潛都無曬先黎賣 財政自然差
打起左就應該賣再加回購

真正會hold既 除非係法比、foden呢D咁後生已經展現到能力既

咁耐以嚟keep住青訓出到好貨得疤同ajax
疤呢幾年都出好多勁青訓嘅 olmo onana
但係一隊老人院啲青訓冇位上 搞到好多都外流晒
而家你見疤要換血 fati puig呢啲新青訓先有機會上一隊
所以疤青訓唔係差咗好多 當然你話要出多個沙維小白美欺咁一定難啦 但係夠踢大會嘅青訓都出唔少
ajax就一路都多勁青訓
我記得睇過篇article講疤個青訓system係抄ajax

簽到人未

喺現有咁多潛質後生仔情況下
寧願all in一兩個世界級 買啱人重要過買人

叫柏金過黎搞搞個青訓佢

同呢位ching 都有d 似 唔知係咪我問題 我咁覺得

其實果5件黑鬼青訓好洗好用
未夠料做正選但都夠質素做後備
希望佢地肯留低啦

叫柏金返黎搞搞

玩青訓就係要快
掂就用，唔掂就賣等下一個上，唔好晒位
之前j25 10m唔賣 到後期5m都冇人買

咬咬自降人工 都可以黎輪換下

點都好過而家用尼基迪亞

唔要plan b就all in party 牛蛙
假設包皮已經買左
拖走就入多件替補既防中/中中
基本上已經開得季

funson reported

咁我唔再講其他球會

做唔到前場迫搶遮線達子唔要啦

而家都唔明點解j25可以上到一隊

賣人就一定要加回購 費時好似基拿比咁

佢要踢都唔會同你輪換打後備啦下話
呢啲奢侈品真係留比其他隊啦
阿狗最多需要後備前鋒 唔係要踢正選既貴價野
羊唔走都唔駛諗啦

呢個真 仲要人工貴

真心想 c8 留低呀

係
有邊個世界級/ 一線 去到就20頭都仲係平庸

如果二線料/一線尾 賣左都唔會曬
做咩要用咁多時間同人工去培育個Market到隨便都買到既人
仲要你可能10個有潛質既幻幻 先有1個二線頭/1線尾 個成本已經多過你買 就算真係想買 咪回購囉

真正要培養既 係18歲前既階段 即係大梅要做既野

25m 賣左阿叔就夠cover

廢人留來做咩

中堅咁廢都唔換

人地都簽C華呀

其實係 條後防真係最大弱點
但估唔到佢拎錢換中場都唔換後防

依家我覺得中低價位買18歲喺其他聯賽打正選既球員幾好，買完自用或外借都得，仲可以計3年當青訓， 例子：Saliba

36歲打英超high line
死硬啦 仲要下季咁密賽程

皇馬軟禁

好難挽

擺大個頭 場場開大 最少入3球 贊助商要求

goodbye and thank you x n

係 Saliba 18歲已經打到咁
Iwobi AMN 18歲都無呢個表現

唔知點解我覺得C8留低機會好大
佢想踢歐國係誘因，留皇馬冇出場機會，去西甲中遊踢正選又未必揀佢入國家隊，去阿狗呢啲算前列又有歐霸玩下對佢入國家隊有幫助

做的阿迷都係好似爺爺咁感情用事， 係咁

試問呢季轉打433， 我想問你AMN有咩位打到正選？ LB? 有T3, Saka仔都可以客串
RB? 但老實講佢打咁耐RB都無LB咁好

中場， 如果我地買Partey, Aouar， 佢有正選？？？

仲有連登仔好似唔聽人地想要打正選， 要人地阿叔打後備， 人地都有自己追求

lan

如果換埋愛蛇教 實場場開大

車仔都未驚我地唔怕啦

Saliba都接近30m架
對阿狗都唔係細數目

咁呢個真係到時先知 C華話要爭取表現打2022 World Cup 斷估佢都唔來車仔hea 再加上前面有簡迪 佢正正常常已經幫到車仔好多 你睇車仔班中堅成日犯埋d無厘頭錯

邊有成隊換晒

完全對主力無影響

如果一直果斷賣走一堆2線青訓
咁30m一年或者兩年比一次都唔難
依家阿狗財政咁困難 某程度上唔單係青訓 就連一隊都係
用到個球員無曬價值/完約先放

36歲係身體問題， 呢個係定律
等睇被人泊大巴快速反擊

老實講， 足總杯奧巴爆Azp都睇到啦， 你要C華來面對奧巴咪等出事

Arsenal are also trying to create a more financially stable youth setup, one that signs low-cost, low-risk young players, develops them, and sells those who aren’t quite Arsenal-caliber for profit.

之前睇報道都講阿仙奴轉咗青訓政策，跟車狗嗰套
多簽多借，中一個回本

都換半隊
包皮左中堅
安當佢打左翼
入牛蛙同party既話沙卡個拍檔又唔同左
轉433踢法都唔同
所以點佢完全無影響呀

雲拿可左翼可前鋒
Ziyech 頂偉利安位
車仔叫做補強

Partey Aouar 到左先算

86哥 呢條傻閪等緊你狙擊

入partey就未必夠錢買牛蛙 除非賣到好多球員

espn報曼城審視緊買美欺要幾錢
如果真係黎英超就好睇 可惜史篤城降咗班

free/500k買一個球員 踢下熱身賽U23有表現賣5M都已經賺到笑

當轟攞英超冠軍， 無問題， 我地都係前4
真正對手係獌， 狼， 狐狸， 或者熱狗（如果佢地買返D人）
至於曼城有問題， 因爲中鋒位耶穌接唔到班， 左閘年年換， 中堅更甚
猁就高普用左差唔多2+季勝利11人， 你話唔輪換都殘啦， 咁既賽季

打好自己波， 有機會

都要有人買同高價買先得

中一個回本

基拿比咪中咗囉 咁回咗本未

佢係被人用計搶， 無辦法
35M放隻鵝比算賺啦係咪啊

佢去到
我懷疑 good ebening 都唔識講

我地應該支持曼城考慮散步帝
唔好同我地爭牛蛙啦

識一兩句得啦
pass pass pass
ball ball ball
有咩就比哂個波佢就得

Iwobi都用左好多積分培養佢不過35M賣出去good deal喇

爆閘入嚟講兩句
我轟上到一隊嘅青訓真係少 (除咗今年)，加上油王早期鋪炒領隊癮，要捧盃邊個會試青訓

車嘅青訓最成功係"賺錢"，借走有loan fee，表現好又可以賣走收錢，幾M幾M咁賺
講球員質素雙曼/阿都好好，但係我覺得車識善用青訓同玩外借
Academy system 其實要洗好多錢同時間，所以出產一堆二線兵賺到錢都唔係壞事，同埋講真邊有咁多青訓球王，英撚早幾年又廢

咁樣係咪叫"好"就見仁見智，不過算係幾sustainable嘅發展，扑中一兩件好波咪上一隊，扑唔中就賣

而家隊疤就係咁踢刷鞋波

而家呢堆咪就係講緊有人想買囉

哥迪奧拿需要佢 忍夠史達寧

轟都放走個Ake

人地轟放走Salah, KDB， 轟迷咪一樣咁過日子

今日官酸未

美欺可以自行解約

只聞樓梯響，冇確實offer
最近得返阿叔
Chambers呢啲傷到年尾都有人買 有懷疑
坦講緊借，人工出一半
拖 細爆得個傳字

我估party應該一定會入 但係牛蛙同c8應該就2揀1

timing 唔岩就唔岩
我需要你時就無表現唔夾對波
到你一走風生水起，其實可以點

阿青訓唔入流

件件瘦底宣明會
係得少少波底

但係因為身體質素
攻擊球員冇個好似odoi咁控到爆到
中後防球員直頭唔岩踢英超
搵件lotfus-cheek或者tomori都難

Aouar 係try
Partey 係must

爺爺當年要技術流， 係咁啦
爺爺係都20+年， 影響既大， 幾個generations既青訓
慢慢搞， 無得急

一直覺得阿train青訓係幾好啲青訓賣左除左Gnarby冇一隻踢得好過原本好多都用盡哂佢Talent 係個scouting system問題

Sokratis 意甲
Torreira 意甲
Kolasinac 返04
Elneny 土超
叔 狼隊20M
Mustafi 好似4間球會有興趣
Bellerin PSG
Holding Leeds
Chambers Fulham
Guendouzi PSG

有冇人計過呢堆人放到幾錢

叔似係籌旗開party
不過連party都要籌旗既話就唔知佢邊黎變錢出黎買牛蛙

基拿比都算半青訓， 係咪?

以前咪有件 frimpong
不過都係傷多過踢

賣拿卡咪得

我會prefer c8>aouar
始終打慣 夾熟晒 同埋真阿 最重要係平啲

買半成品加工，其實阿狗不嬲行依條路，土炮反而少

拿卡賣到60m我飲晒成條東江水啦

好多人唔知道 C8 vs Aouar， 達哥會中意C8

好簡單， 母語同達哥一樣， 教導， 指令比較直接容易
Aouar講法文， 雖然達哥都識， 但唔係母語
你選擇講廣東話定蝗語？

土炮全部都唔入流咁濟
鬼叫爺爺方針係搵技術流幻幻
我懷疑青訓無注重過增肌呢環

主要係金錢所限

人地青訓系統係
件貨正既 留
件貨唔確定既 賣 等賣家驗貨 人地驗完有好有壞 但錢就收左
件貨差既 free release

阿既青訓系統係
幫人地驗埋貨 驗到無曬潛力先賣比人
垃圾都留 希望有日會打起
咁緊係唔會打得好

仲有14日要隔離

你知唔知達子迷左aoa三年 就黎第四年

papa 8m
拖15m-20m
坦 15m
埃及外借
叔20m
世梅 15m
比狗 30m
浩囝 10m
柏芝 15m
細爆 35m

=163-168m

Party
牛娃
c8
艾簡
古

呢五個一定要party先 無得講
如果入到三個
點揀

Thiago > C8 > Aouar
唔關語言事 單純係
世界級> 踢過夾到> 不確定

真係咁賣得哂 買到Party aouar加多件都仲有錢

沙拿， KDB無留wor

如果要揀就唔要借將了吧

現實
Sokratis 意甲 free-2m
Torreira 意甲 loan+ option to buy
Kolasinac 返04 loan
Elneny 土超 loan
叔 狼隊20M
Mustafi 好似4間球會有興趣
Bellerin PSG 40m
Holding Leeds 8-12m
Chambers Fulham 12m
Guendouzi PSG 20m

真係放到可以同當年熱刺一樣入成堆人了

KDB好似紀律問題 比摩佬趕走
沙拿就咁耐跌左一隻出黎姐

無乜點追post 係咪打完fake news 然後話你地藍絲個個

我地隊波 好似買球員返黎任人借咁
圖書館式營運

牙叔同比狗都走，右閘點

Elneny可唔可以躝
唔好再loan了

12-13 上半季j25打得好架
係傷完之後變左冗員

賣去意甲冇辦法

所以比狗應該唔走得住

依個係因為當年巴狗夢二隊嘅影響（一個難以複製嘅學習對象）
講究一隊同二隊嘅技術、戰術傳承
記得當年1隊轉433黎踢，2隊都要跟住轉陣型
講求升青訓上黎可以即插即用

人工太高
早排土超想借都仲要阿狗出一半人工

清得到咪算好 但睇怕最後會有一半留隊

其實我係唔明點解黑人青訓會係宣明會

未發育

人工咁高未必個個都走到
今年仲要個環境咁差，賣就預左賤賣

咁玩實會有錯，有浪費人才嘅情況，但節省大量時間成本

明明都有好多消息講其他意假隊會出錢買人係要唱淡啲人賣唔出
究竟咩心態屌奶星
拿坡里咪話對papa有性趣會買
而拖羅馬又係有興趣買
都係同換類近 只係阿狗買完迪亞華拉 羅馬就會接拖
定係我睇果啲係fake news

你話咩 Mount， Odoi都係一季姐， 睇多幾季先知係咪成功

當年雲加眼中只得技術，視野
可惜現代足球已經變曬

Sokratis 意甲 5m
Torreira 意甲 30m
Kolasinac 返04 10 m
Elneny 土超 5m
叔 狼隊20M
Mustafi 好似4間球會有興趣 20m
Bellerin PSG 35m
Holding Leeds 15 m
Chambers Fulham 15 m
Guendouzi PSG 30 m

Total 185m

希望意假唔好出啲乞衣價
賣拖仔除非係簽到party

口爽荷包笠

收到一半錢我都開心死

成功又點 賣左收左錢 都夠你買返個同級
買唔返既得KDB (比摩佬鬥走，唔關系統事）
沙拿其實市場上都有類似既球員

拖仔絕對賣唔到30M係呢一個季， 你講緊係意甲+疫情

我起碼20m啦

巴狗同蘇9解約
有無機免簽一年玩下
就算年紀大左但仲係好勁 屌打拿卡

琴日仲講緊借去04，人工阿狗出一半

拖個情況有少少特別
羅馬同阿狗好似對大家既球員都有興趣
但唔會換球員咁
應該阿狗要買佢diawara然後羅馬先會買拖
之前好似有news係咁講

我覺得可以考慮
- 賣拿卡: 40M左右
- 免簽蘇9 ， 1年option +1年
- 攞40M + 10M bid 牛蛙

最差offer會係loan+option to buy, 靚仔啲既offer可能得20M

Diawara呢個玻璃來， 唔好啦

借你老味咩之前咪又係有新聞講04用15定20m接坦走
係咪唱淡賣人既新聞先叫真呀

點afford到suarez人工

你賣拿卡都OK...因爲佢人工都唔平

痴線 吹奏完其他球會青訓又唱淡埋賣人
屌你老母呀 早排啲新聞不如話全部9up 阿狗賣人既就全部借走或賤賣啦
睇到火火地

Suarez就算啦

諗下都知唔make sense喇20M
坦都唔想走喇 140k周薪
04最高人工都係5萬歐元左右

點解借出仲要出一半人工

so9人工高成截喎...
好似講緊疤果邊已經offer緊20幾30萬人工比佢
你仲要免簽 咁佢人工點搞

如果20m加10m add on我認為還好
主要係價
其次係比較想放比狗

係囉, 我明明早幾日見到15定20M轉變得好快

係果個user

點解要咁火 平常心面對
呢度個個都想清冗員 清到又籌到錢個個都會開心
但唔到我地控制

得啦 你講既就一定make sense
仲有呀 坦走果個news都有講賣坦20m唔係問題
係04要阿狗出一半人工
你鍾意唱淡自己球會 吹奏人地球會你既事
真係搞到人火火地
總之阿狗全部賣人都賤賣外借好未?

人地宜家解佢約， 姐係炒你咁， 咁你想要工作， 都無咁多談判能力

你地慢慢傾波 我真係廢事勞氣 官酸先上黎搭兩句算
痴線

It is true that Schalke are in talks with former player Sead Kolasinac. The Bundesliga side are trying to sign the left-back on loan. [@berger_pj @SPORT1]
/
Initial discussions between Schalke sporting director Jochen Schneider and the Arsenal hierarchy have already taken place. But conversations are still at a very early stage.
/
Schalke are in active discussions with Arsenal to sign Sead Kolasinac on loan - the problem? S04 have imposed a salary cap of €2.5m & would need Arsenal to subsidise a percentage of his salary.

琴日既新聞

86哥咁得閒

chambers成20幾m買15m蝕放
賣走papa同梅屎都係岩岩好夠中堅
阿狗d人不嬲易傷狗下年仲要賽程密

SO9 果個歲數係4大聯賽應該無邊幾間球會仲會開咁高人工人比佢 除非入球入到指定數當bonus 咁出比佢

大家理性討論
咁易畀轉會新聞搞到火，仲要當中唔知幾多fake news

蘇9 下季free come 有無得諗
之前40.000001m 唔過黎
而家free go
賺晒

應該好大機會會留返低喇
如果放papa holding，Luiz 細梅下季又滿約
而且佢傷到年底 都未必會放到

東尼算唔算一線/世界級？20頭踢緊意丙
29歲世界盃冠軍歐洲金靴

人工貴到癲

呢D係特別case...
意甲宜家仲有無Toni類似case?

唱好先係真

英超有羅拔臣

宜家似籌錢買c8/牛蛙

1001

擺明係啦
屌那星 轉會窗用黎j嫁嘛
轉會窗完左垃圾先黎屌啦

比盡出150k